有冇試過發夢果陣講英文好流利或者唱左首唔知咩歌

係咪表示我本身係有呢個潛力未被發掘

琴日發夢講英文好流利

#youtoo?
真心好神奇